美斯仍是老大！年度分析他力壓利雲度夫斯基

根據《Carteret》的數據分析系統，2020年表現最好的球員是美斯（Lionel Messi），而C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）進不了前十名。

該系統分析每名球員對自己球隊贏波所起的作用，並以此得出「Carteret評分」。美斯的綜合評分達到317.4分，為所有球員之首。

排在第二的是拜仁慕尼黑中鋒利雲度夫斯基，得分310.3分，曼城的迪布尼（Kevin De Bruyne）（297.9）和熱刺的哈利-簡尼（Harry Kane）（274.9）分列第三和第四名。

C.朗拿度的評分為235.5分，未能進入前十名。

箂萬多夫斯基

利咩雲

評分準則係咩得一個後衛，一個龍都冇